3月24日 星期五 1700-1945 薯片大會 大會堂對出 愛丁堡廣場

3月24日 星期五 1700-1945 薯片大會 大會堂對出 愛丁堡廣場

林鄭講嗰個亞聰講緊

其實都係企左一千人

到曾俊華講喇

眼見有兩架遙控攝影機飛緊

完